
		Под кайфом родился

		    <Am                 Dm>
(1)		Под кайфом родился под кайфом крестился
		    <G                C>
		Под кайфом пошёл воровать
		    <Am                Dm>
		Под кайфом ловили под кайфом судили
		    <E                   Am>
		Без кайфа свой срок отбывать

(2)		Мчится каретка по улице где-то
		В ней два легавых сидят
		И я между ними и руки в браслетах
		В спину два дула торчат

(3)		Помнишь, курносая бегала босая
		Я в тебя камни кидал
		Но время промчалось и мы повстречались
		И я тебя милой назвал

(4)		Помнишь два друга два верных товарища
		Звали на дело меня
		А ты у калитки стояла и плакала
		И не пускала меня

(5)		Быстро подъехали к дому знакомому
		Ждали и тихо вошли
		Кучер блатной разворачивал сани
		И снег заметал следы

(6)		Свёрла английские свёрла немецкие
		Словно два шмеля жужжат
		Мы просверлили четыре отверстия
		В сердце стального замка

(7)		Дверца заветная тихо открылася
		Я не спускал с него глаз
		Деньги советские с дедушкой Лениным
		С пола смотрели на нас

(8)		Помню, досталась мне доля не малая
		Ровно сто тысяч рублей
		Помню в тот день же, покинул столицу я
		Из-за грусти своей

(9)		Мчится каретка по улице где-то
		В ней два легавых сидят
		Я между ними и руки в браслетах
		В спину два дула торчат
		В спину два дула торчат
		В спину два дула торчат